====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' une part , un projet de ce genre aujourd ' hui ne peut qu ' être radical , et d ' autre part , pour ne pas se renfermer dans des affirmations idéologiques ou pire , populistes , il doit être proche des situations concrètes dont il doit montrer , de manière courageuse , les dérives extrêmes ou les potentialités .
Tokens having emotion: [ courageuse ]
Lemmas having emotion: [ courageux ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ courageuse ]
Lemmas having emotion: [ courageux ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

